無咩事都唔好去澳門xx(

黑社會地方黎根本又多大陸佬 資本主義既大陸鄉下地方

好人好姐，唔會搞到我嘅

一輸錢大量疊碼追住你

我唔賭錢，平時都好多人追我㗎啦

剩係去賭錢

4邊吹曬

輸幾多先會追住人?
次次去都輸3,5百

幾千幾萬都追 追撚到碼頭

幾千都追? 我地盤D 師傅成日去澳門輸幾千. 但冇聽佢哋講過.
追到去碼頭做乜L , 要借就喺賭場借咗啦.

係海立方賭 見你個樣後生單嫖獨賭真係會追撚住

你柒姐

呢個真,已經十幾年無再去 !

伸隻手叫保安或者大大聲屌佢老母就得啦

香港咁多問卷撚跟住你行你係咪街都唔出